求助 小露寶唔食嘢成日訓

呢隻小露寶係領養返嚟，女仔，上手話4個月大，開頭接佢返嚟嗰兩日好活潑、好精神，好鍾意玩跑輪，但最近幾日開始唔食野唔飲水，連舊糧都唔食，又唔玩跑輪，睇完獸醫都搵唔到個病因。勉強同佢打咗皮下水，同埋用針筒餵食住先，尋晚好似精神番。
不過今日發現佢隻眼(如圖)好似開唔到，行動變得好遲緩，日夜都訓，有冇人知佢究竟發生咩事？求解答

睇多一兩個獸醫啦